成班傻鳩好似當KOF街霸咁睇

時計到血多個個嬴

55